點解斑馬線唔讓人呀屌你老母！？

點解？
係咪唔識揸車？
你趕時間我唔趕？
行咗出斑馬線你都衝？
仆街啦！

屌黑警又係廢，又告唔到佢哋

負評我托咩
斑馬線車讓人基本啦

你敢衝出去，佢就一定輸

拍佢片，再1083

唔好意思，阻你哋少少位。

*******請廣傳*******
地點：立法會
620晚上 詩歌禱告馬拉松
621全日 美食節

#雞蛋是必吃的
#番茄也好好味
*******請廣傳*******

我行前咗一步佢扭咩啲就走咗 我淨係畀到隻中指佢
下次我實衝屌佢老母最多唔返工

冇理由過親馬路都開住個cam㗎嘛

識人賣雞蛋 唔知佢有冇臭蛋留畀我呢

其實唔洗，你記得個車牌就可以告佢

1823

冇證據告得入咩？

幫推
我都想知點解控告班想車死人嘅撚屌

被蝗化

講句唔好聽，香港揸車啲人仲衰過十幾年前同澳門

尤其的士佬，佢哋最鍾意衝班馬線

香港人好鍾意互相幫忙㗎

試過1823報案，差狗打返嚟要做嘢就約去落口供
唔想落口供 佢地就彈俾TD出一封警告信咁大把

澳門捉得好嚴 聽講

肯去落口供就得，最尾個官一定信你

啲狗一貫做法 唔想增加工作量

其實都係，上次篤我架車 車牌仲要好好記

好！我下次見到我都會照行
明明係斑馬線佢要讓我係我本身有嘅權利

以前無車CAM都係靠人証既姐

你依家都可以告嫁
你有車牌1823/去落口供
最後要上庭指證
以前未流行車cam都係咁

唔知係咪澳門人多，就算唔係班馬線，行過大街或小巷，司機都會讓你過先，去開果邊玩不妨留意吓

而且，大家文化同歷史唔同，廿，三十年前，無法無天，聽聞撞死人可以用銀紙搞掂

我最鐘意同啲車鬥衝
然後佢地dup停 再企定定望撚住佢

其實斑馬線司機唔讓 好大成因係因為行人戇鳩鳩 企係到讓車過 無車牌真係唔會知行人優先

澳門係捉得好嚴
所有斑馬線都一定要車讓人
但係佢啲斑馬線位置設計好on9
一出迴旋處又有，一轉完彎又有